[IQ求秒]上數學堂嘅時候

老師問一班動物2嘅3次方係乜
除左一種之外所有動物都答岩
係邊種動物同點解

諗左成年嘅IQ題
三頁開估

狗

點解

九唔搭八

幫你答埋 屌老母

屌你老母

秒